反對暴徒拆曬黨鐵月台閉路電視，班popo就唔知暴徒搭到咩站

反對暴徒拆曬月台老閉，搞到popo唔知暴徒去向
就我所見暴徒會有以下行動
1. 噴黑d閉路電視
2. 剪1條電線，剪曬有可能會短路

推1
解散警隊，釋放義士，天佑義士

推2
解散警隊，釋放義士，天佑義士

推3
解散警隊，釋放義士，天佑義士

有保鮮紙 拆最好

反送中運動之後要點行之我見

點會唔知呀
佢地有人混入